有無人聽過天道/一貫道？

入道要發毒誓
遇到危難有三寶護身
死後屍身柔軟

天道揼柒你

一本道就聽過

佢哋聚會個地方自稱做佛堂
會有佛壇嗰類嘢
但好神秘會有個簾遮遮掩掩咁
普通信徒會互稱對方道親
上到去要著返件灰色嘅長衫 叫道袍

佛堂入面高級啲嘅叫點傳師
同其他教會一樣 會叫啲信眾帶人上去
上到去就會有幾個點傳師加信徒帶你入房
之後困你個幾兩個鐘 瘋狂說服你求佢個道
話會有三寶護身 死後屍身保存得好好等等
求道除咗上面講要發毒誓之外
仲好似要叩百幾二百個頭

射摩列殊！

無人聽過？

喺台灣嗰邊被定性為邪邪哋

殊樂畢比

五教合一既笑話

巴/絲有去聽過？

去過 係要發誓 但我冇照跟佢講

好耐歷史啦一貫道

彌勒佛都係佢地搞出黎
彌勒菩薩尚未成佛 為未來佛

求咗道呀？

仲有濟公
乜都有啲咁
香港應該無台灣咁普遍
但喺佐敦都好似有成幢大廈係佢哋嘅

宗教有米好正常

好耐之前有啲健康問題去左所謂佛堂 亦拎左咩三寶 冇乜用

我依家都洗左禮
但傾向咩都唔信

雲海講過
爆埋三寶出黎

其中一寶係彌勒佛❌❌五個字 再按住個無名指

有屋企人著咗魔咁信
所以想了解多啲

揾到link 聽吓先

夠哂清楚
最好睇係下面d教佬係咁咒人落地獄等因果
正路的宗教會唔會咁就自己諗

以前一本道好出名

好清楚 唔該巴打
透過令人恐懼而信服嘅宗教